【保良局主席】馬清楠唔想太多人探望局童 怕太多禮物寵壞小朋友

保良局主席馬清楠在任9個月，還有3個月便卸任，他笑言不會不捨得，只感到開心又辛苦，並希望他帶頭的工作會繼續下去，他說：「我哋行政費係咁多慈善團體中最低，係最慳家嘅，我哋服務對象有70萬人，希望可以繼續關懷多方面有需要嘅人。」他又指自己推行多運動，而自己亦身體力行，與同事行山，又會跟兒子打壁球，每天運動超過1小時。
今天馬清楠在銅鑼灣出席支票遞交儀式，由品牌捐出逾13萬元，馬清楠指品牌很有愛心，除了製作teddy bear作慈善義賣，更送了300隻給局童，馬清楠說：「我哋好多小朋友嚟自複雜家庭，佢哋喺呢度好開心，有個溫暖嘅家，不過都唔想太多人嚟探望，因為好多人嚟到都送禮物，唔想寵壞佢哋。」

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel